呢個世界冇一條女係我屌唔到嘅，你答我問

我讀咗幾年心理學
每日都專注研究女人心理
每日都出一篇分析女人心理嘅論文
期間仲變性過，潛入女性嘅圈子做卧底
我可以喺五秒之內將女人玩弄到癲癇
用十秒時間就可以令任何一位女性愛上我

人呢？

仲唔快啲征服林鄭 佢好撚煩

林鄭撚係女人咩
佢已經進化成異形
我仲未夠班征服

連登會員活躍人數唔超過單位數
回家了

點征服三上悠亞

期間仲變性過?

有冇睇標題「你答我問」呀
你問乜鳩？

只因你個po用垃圾嚟比，我覺得侮辱啲垃圾價值

樓主點解屌自己老母?

你去巡富士大廈啦垃圾

異形女王都係女
請大師收復佢啦

拉

斯維加斯？

我收服完讓畀你屌，你屌唔屌？

Yooooooo

你先係大師喎

d女比你屌哂依家去哂屌仔

最叻係你啦

唔通你咩？

啲有錢女習慣咗被人溝
只要你日日屌鳩佢，佢揾你你就已讀佢
扮到完全唔care
唔似其他男人不停奉承佢
總之你就要冷落佢
你就成為佢心目中最出眾嘅男人

好搞笑

有咩咁好笑？

有冇睇標題「你答我問」呀
你答乜鳩呀

你啲reply

Sor

諗緊點覆啊大佬 你咁撚棘

小心我征服埋你呀

咁記得訂閱埋我

The end of topic and discussion

追蹤咗

離開了你都可以代你歡笑代你哭
若痛恨誰讓我代你痛

標題係你答我問，你答乜撚嘢呀

你用心理學諗下點解

撚台主高汁到

答：真是可悲把自己看得那麼重要

cat girl屌唔屌到

你唔問點撚樣答呀屌你老母

此post已完

我嘅心理學對gay佬冇效

鄭若燁呢? 你快d 令佢敗向係淫威之下啦

譚餵豬

好尷尬

試下cat girl

777呢？

上面答咗

Karen你都得先好開post啦垃圾

快啲令穴鵝 愛上你啦

林鄭月娥，唔該，我要佢真係入青山

講就天下無敵，做就無閪力

肥嗎呢

我連樓主老母都屌到

垃圾

玩h game上腦

笑撚死

屌咗林鄭未？

我屌你老母呀柒頭皮

林鄭

所有女人包唔包自己老母?

譚惠珠？